人在外國，食咩可以清熱(虛火)？

熱氣好辛苦

綠豆

要食幾多粒?

西瓜 苦瓜 綠豆 實火先清

綠豆清實火

麥冬

西瓜

又黎

外國巴打試下粟米，應該易d買

精液

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩

飲酒

要食左一個叫卡路士嘅光頭仔

綠豆 實火先清

清虛火呀你老味

酒精敏感

花旗參

綠豆仔過左黎未

又bin

幅圖根本fail
明明係卡路士問
但費高答緊朗拿度

答緊朗拿度

食鬼妹